陸路免簽入境俄羅斯，使唔使買保險

會唔會有可能因為冇買保險被拒入境
試過空路入境莫斯科冇呢個問題，應該陸路入境都冇呢個問題?

俄羅斯免簽條件冇包括要有旅遊保喎。

我都覺得冇，但問清楚安心啲啫
你答唔使既話就OK啦，因為你有經驗
THX

不過外遊有冇規定都要自己買旅遊保啦。

有國家係要有旅遊保先比入境咁on9既咩

白羅斯就已經有規定要買！

唔洗
上年由蒙古坐巴士過去同係哈薩克搭火車入境都只係睇passport
不過準備埋回程plan會好啲，我係哈薩克再入境嗰時係咁比個關員問我幾時離開俄羅斯，之後去邊

入境簡單到仆街喎，仲易過空路入境

古巴咪要
小朋友乖

我話香港免簽佢哋都冇多問
跟住正式畀本護照關員
佢：識唔識俄文
我：識少少但唔流利
佢：十五日免簽呀呵？
我：係
佢：諗住留幾日
我：留到四月五日
佢：哦，四月五日
跟住打幾隻字搞掂
又冇查行李等等

好多國家都話入境條件要保險
但似乎好少check
有時某啲地方申請visa就可能睇
正如好多都話要帶幾多錢入境
一樣未遇過佢check
不過我就唔會唔買旅遊保險

一開始仲驚回程都blablacar 會畀人問長問短
走咗去用70歐買巴士回程
點知乜都冇問

入咗境先買有冇問題

咁都要扮下老屎忽先安樂

旅保都慳？

本身香港有買到醫保，外地住院有得賠，於是諗另外買旅保有冇需要

驚唔驚比人老笠/自己唔見野

百零二百蚊 跌錢爛相機唔見電話都包
咪咁慳啦
仲有醫療專機呢？ 萬一有咩要緊急運送呢？

有咩百幾二百蚊既旅遊保買? 我淨係知恒生旅遊保, 但好似冇咁平
入咗境先買應該都OK? 只要出事係買嗰刻之後出事就OK?

平時買開MSIG/AXA 200蚊有找
旅保好似要出發前買定，唔熟保險野唔知入境先買有冇問題
但你既然要買就梗係事前搞掂晒啦，你點會知幾時出事